Windows 10 大量藍mon

講返小小背景
Cpu 新換 火牛 底板 同ram都係 得顯示卡係舊
有陣時可以用到好耐
有陣時幾十秒藍mon一次

仲有memory management
page fault in nonpaged area
irql not less or equal
會唔會係個windows有問題呢

推 定顯示卡呢

唔俾spec你係得既
BTW應該係RAM

重裝一次再講

你都估可能係windows有事
你都唔試左先就上黎問
我地唔係傳心師 唔係單靠幾張圖 幾句野就知咩事
你試哂已知既方法都解決唔到 先再上黎問啦

之前我用垃圾MB
OC RAM就會成日有呢個問題

RAM
有可能鬆左
試下重新裝或者裝係其他通道

仲有ntfs.sys...
system service exception
用嘅係windows 1809 版 係咪好多問題

俾個spec出黎都咁撚難

搭單問
page fault in nonpaged area 係咩原因
久唔久會有

所有嘢新裝半日

啱啱都試咗 唔係ram 問題 ：（

想知加一

前三十秒發生

係到問問問問
講撚左呢樣野唔關新唔新裝事
要你俾個spec出黎睇
又唔俾
你慢慢搞喇屌

windows 問題

Cpu:AMD Ryzen 2600
Motherboard :msi b450m mortar
Gpu:r9 270x
Ram:team group delta r 8gbx2 2666mhz
Power :antec NeoECO II 550W

希望係

有冇OC ram/cpu?

應該無 所有嘢default 同埋我啲spec 咁廢應該唔會手多去整

我部notebook 最近都有同樣問題。原來唔係單一事件
一個禮拜前開始
Scan完又話無病毒

咁你最後發現到咩事未

其實通常都關RAM事
你試下插一條RAM睇下開唔開到

似係撞ram
呢板板正路好夠用
你入bios睇下係咪default

好一陣 睇下 1

CPU針腳有冇彎到呀

唔係掛

windows10 = 垃圾

多希望係windows 有事

你試下ram換槽try
邊個伏你買2666mhz

有1903 直接上 第日有更新又藍多次

確實係mac os 穩定好多 用咗兩年mac 都無出現任何問題 衰在無得打機

姐係插返a1同b1? 自己貪平買

1903 係咪好過1809

yup

收到

唔係 只是令你過多日唔使又裝多次windows

估壞ram

如果係都幾撚廢 用咗兩日都唔夠

試左未

未 等更新埋1903先 因為打開部機側板太煩

唔好笑我啦

Display Card driver問題

換條新ram試下，9成機會係

其實想直接換埋顯示卡 但又唔知係咪顯示卡問題

廢事再答你

ram啦
試下唔行xmp

更新埋咪換埋

無行xmp 果到係取消黎

似撞ram
多數係ram出事既blue screen

張卡 唔夾 WIN10 , 你整完windows之後再出問題就知

我懷疑你d spec有問題 可能唔相容
可以換過一批試吓

洗機

你咁更新會仆街死 係重裝果種更新 成個windows 要重裝先唔會藍芒

AMD 9成炒RAM
唔係RAM壞事
係條RAM同你粒U性格不合

Ok

我部Sony notebook 尋日又係咁
重置window 後冇事

咁應該用咩ram 求高人指點

Page fault咁橙

我之前都好似你咁藍mon
一超ram就藍

拆隻RAM出黎裝多次/另一個slot

最慘我超都無超

佢啲藍mon多到唔知fix 得邊個

係邊度出嫁
去番間野問人借RAM試啦

有無另一部電腦？flash另一隻Windows iso，Windows install不嬲好唔穩定

理論上係memory（RAM）管理有問題

無

Page fault好似唔慣呢樣野事

連熄機都要藍mon我 痴撚線

我之前試過長時間推爆cpu, 部新機用左兩個月左右就開始藍mon，搵過唔關ram事，似係玩到部機u死

假如你條RAM wind 10有裝RGB software
你試下uninstall RGB software / clean install win 10
RGB software會read/write SPD, 經常access SPD 可能會hang機

試過隻SSD炒咗都會藍mon

我抆走隻USB HUB都會

屌 我都係 一陣就藍MON 每次寫住個問題都係唔同
AMD RYZEN R5 1600
Gigabyte GA-A320M-D2P
Gigabyte GeForce® GTX 1050 D5 2GB GDDR5
WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
AcBel iPower G Series G-450 450W
AeroCool The Compact Series QS-240 Micro-ATX
ADATA XPG SX6000 Series 128GB M.2 NVMe
ADATA XPG Z1 (1 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16

我部機係咁 有冇巴打知咩問題

我懷疑我部hp手提都係自動up咗上1903出事
上星期拎返去hp維修（未過保養）
請問今次拎部機返嚟應該點？個更新可以關到？

試過新買2條8gb kingstom
用左一日已經壞左條
代理保養近過店面
去代理換仲係咁比人冷嘲熱諷話咩先買左2日就壞
係咪你唔識插呀 定係壞底板呀 定你整壞左呀
同佢講自己check過晒先黎換
跟住佢一路悔氣一路check有冇表面傷痕
最後換個陣仲係咁悔氣話咩小心D用啦
再壞冇貨換嫁啦
換完番黎用左年幾冇問題

屌 你笑撚夠未 識咪講下 唔想教嘅咪上一頁 係咁留埋啲9588 comment

真係有裝rgb driver

係咪bios呀 聽同事講要keep住更新😂

所有嘢自己買 條list ram之外你俾

買個部

9乜撚嘢588啊 5p 仔
走開啦

哦

話時話 睇樣都幾似2017既法X LIST

咁撚大獲
我乜都唔識 用悠二list就搞到咁

係 唔識又貪方便

同我FD一樣信左

之前都試過，通常一打機唔夠半個鐘同cpu過60度就會藍mon

搞到最尾先知係cpu散熱太廢，換左個cpu cooler就解決左個問題

諗住買返來打機
結果乜柒機都打唔到

悠二好似出名伏伏地

我Lenovo notebook安左隻adata ram後成日藍想知有咩方法睇下夾唔夾

彎左會開唔到機

今日先出1903

a320 無得超 1巨伏
隻牛得450w
機箱 matx
adata ram + ssd 大伏...伏上伏係俾8x1你

你除左搞ram 之外,當然係叫你買多條8gb 或者拎去代理換
os可以試下裝落hdd到試係咪ssd累事
其他真係...想幫都無得救

其實會唔會真係關裝咗msi mysticlight問題呢

ram壞

sorry
但我好肯定部腦係更新完之後出事
因為佢更新完就出樓主個畫面
部腦買咗半年咋

Thanks

唔好緊張先

Hehe 正咁快換得

點唔緊張

試下將ram降頻至2133

聽講amd ryzen 做得唔錯先返返去

代理未必同你試RGB software

我自己都中過招
下次買Ram 唔會用RGB Ram

做咩係咁叫我插返b1 b2

屎忽痕見rgb 靚

所以我出amd list 貴d都一定落amd專用ram，費事炒車

咁有邊啲係專用想學嘢

睇支援表就ok
係zen on9

會寫住for ryzen

試下用eraser擦一擦啲ram既金手指 & 用掃掃一掃條ram槽
我之前都好似你咁瘋狂不定時BS
RAM問題
做左上面既野之後就正常番7*24都冇問題

Ryzen係咁㗎喇 Ram頻率降低+CPU拉低Freq就得

睇黎要換ram了

言下之意都係叫下次買返intel

AMD專用唔代表唔炒車
我對F4-3200C16D-32GTZRX RGB software 都係炒車

斬腳趾避沙蟲

講到明for ryzen 都炒，即係可以拎去換

SPD corruption

你之前用gskill?

SPD corruption
換佐唔會解決到

Ryzen 16GB單條 全部都係RGB

唯有斬腳指唔裝ASUS AI Suite 3

係，而家都用緊
可以既話你試下Clean install啦

炒rgb software 都會藍moon?

重裝緊windows 依家痴線到 裝嘢刪嘢都唔得 仲有所有exe開唔到 都話我無imm32. Dll

你係咪用翻版windows
早兩日幫個frd望完
叫佢買個OEM重新刷過
裝完乜事都無

Yes 無論用AI Suit3 or GSkill software都係同一命運

Good Luck

呢個問題會我覺得係底板出事，唔關ryzen事純9估

唔關Ryzen事
係RGB 改色變色呢個動作 (唔經software冇事)
需要經常出入條Ram 既SPD
CRC唔岩會hang

總之我以後唔會買RGB Ram

Rgb ram 好靚 俾多次機會佢啦 巴打

下載 Runmemtest Pro 4.0 測試ram 了

佢連機都開唔到

「BSOD」電腦最近成日死機

我嗰陣都有類似嘅野
重裝windows, 更新驅動，換ram，memtest等，試哂
又換新零件
最尾換咁老母板跟cpu就無事

唔會
呢單野攪佐我成兩個星期

死 ram 機會高D
之前有巴打 d41 3200 中招

開到機了

如何??

搵到問題未?

開到機 條ram 行住 2133先

page fault in nonpaged area
呢個我都試過
用g skill 3600c18 for amd ryzen 都會
行mentest 會不斷出error
最後要加到1.38V 先冇事

重裝咗一次windows再由b1b2 轉返a1a2暫時未有bsod
仲未太搵到咩原因 希望無事 咁我就去換埋gpu架啦

慘 已經得2400 仲要行2133 btw ok

你有沒有update bios ?

當時我要做Simulation
個scenario 用既Ram岩岩16GB唔夠用
要Run耐好多
我走去買2條16GB RGB Ram
換完Ram之後就不定時Reboot

自己RUN RAM TEST 冇事
拎落去珍寶，人地幫我試佐一日半都冇事

最後唔裝RGB software先生生性性

用lin力s

無 係咪要用m flash update

Bios Version : 7B89v14
Link :
微星主機板必看BIOS更新教學詳解 :

之前睇過 見無手指 就用住live update 佢detect 唔到有新版本所以最後無理

更新左 bios 先再試 上 2666mhz

試試佢先thz u

有冇開svm, 有就熄撚咗佢

樓主同部腦一齊去堆田區啦

似你曼聯一樣

無開

你spin完去曼聯都無用架喇

你只不過係一舊大過電腦嘅垃圾

首先 熄機 閂火牛總制拔走CMOS電池 等一分鐘 再裝返上去
等嘅時候 你可以拆嗰兩條ram 出嚟
穩定啲就將其中一條 插去2號位 (1 2 3 4)
另外一條 唔駛插住
跟就開返火牛總制 開機 入BIOS
睇下RAM frequence 應該低過2666
咁就唔理佢 入windows 再正常用下
睇下會唔會再有你嘅問題

我幾個fd用amd cpu都係咁

唔會咁邪掛

一樣情況,我個陣就壞磁碟既

買 amd u 最重要睇 ram

你唔係電腦傳心師

amd,不意外

amd=垃圾
明白未？

你3000c16=現代ram
改用b die or唔超

試過，蚊ram掃幾掃插糟，插入
完成

關win10 閪事弱智買原廠機

Macbookpro返學用 剪片屌打好多手提電腦
最重要穩定

試過, 9成HDD出事, 自己買個換啦

上個月又係咁成日藍mon, 開左intel check ssd 去到 write test 果陣必藍, 先確定係SSD 壞

點解呢個留言咁多負皮
垃圾 MB 玩超頻真係會成日 bsod

唔好以為垃圾 mb 實係講緊幾舊水嗰啲，中階以上都可以好伏

P.S. 用過 asus prime x370 （超伏伏伏伏伏），仲有 giga x370 gaming 5 （好伏伏伏）

之前砌新機會卡係windows loading介面
又重裝又搞bios，一時入到一時入唔到
連修復都去唔到，搞左成個星期
搵人睇原來條線壞左

利申:amd

目測似 memory 問題多啲

主要係睇條 ram 用乜 ic

用 samsung b-die 就掂哂

揀得amd 就要搵條夾既ram
唔係貪平

後期 Hynix die 都冇問題了

係咪要指名 cjr

AFR 和 CJR

原來都有唔少人用 amd 出事
如果出去開個 amd 死機集中討論帖應該幾受歡迎

我之前都係,不過我清潔完電腦入面啲風扇就冇事.

用家問題

暫時無咩問題

條 ram 行緊幾多 mhz

下載 Runmemtest Pro 4.0 測試ram了

好似2400

Ram Test 2666mhz

windows problem
try msconfig to have core ms service and re-enable others one by kne later on

Test緊

條 ram 至少要行 3200 至發揮到 ryzen 嘅實力

睇黎要換ram 了 corsair vengeance rgb pro 點睇

g.skill 3600 c18 newegg 一千都唔洗就有

再加少少就可以買到全城最靚嘅 g.skill royal ram

金色好靚 痴線

用緊銀色

x2，銀色係鏡面嚟

都好靚

金色唔係都鏡面架咩
我睇youtube review都好反下

俾多張你 j 下

效果好似無銀色咁好？

newegg 只推薦買 g.skill ram，除咗好好 J、兼容性較佳外，保養方面亦較方便，可 RMA 到台灣

咁呢層一定啦
好似古代人照銅鏡咁囉

想問test幾耐先完

過100%

如果上面成條透明會唔會j死

唯獨三樣好慢仲係60幾 好想打機

過左先了

Btw 多謝巴打

買黎試下咪知

你地好奸 導鳩我 但corsair 都好靚啲tgb色好靚

如果唔介意高 CL 嘅話
G.Skill Royal 都可以好平

筆直再多少少嘅話可以學 jackjoke 巴打咁索性入對 DDR4-4000 C17，2K到，相信到 zen2 嗰陣可以超到上去。

自膠rgb色

好想換走晒佢地 btw睇中 asus rog gtx1060 6g strix

金色但銀色靚好多

CL 高，兼容性差，不了。

我上條 RAM 就係 corsair，
用咗年半到開始出現問題...

到最後上唔返 3200，
只可上 2933...

仲要 samsung b-die 嚟
相信係 b-die 中嘅垃圾
垃圾中嘅垃圾

咁換ram望住gskill走算

最安全就b die 3200 c14

intel上到3866, 比電就16/16/16/36
晤比電就17/17/17/37

再上可以過4000

佢不用買 b die 了
買條 Royal 3200c16 hynix cjr die 平民版b die 都有排玩

G.SKILL VS CORSAIR (DDR4-3600)

G.SKILL Trident Z Royal Series 16GB (2 x 8GB) 288-Pin RGB DDR4 SDRAM DDR4 3600
Timing 16-16-16-36
HKD$1,649.99

CORSAIR Dominator Platinum RGB 16GB (2 x 8GB) DDR4 3600
Timing 16-18-18-36
HKD$2,091.99

DDR4-3600 Timing 18-22-22-42 呢對係咪 cjr 嚟
1.1K 好抵玩

係cjr la